新樂壇天后橫空誕生 Jace陳凱詠 天生二品狂奪四台冠

chill club榜
903
新城
rthk

4台冠

what water?

叻啦叻啦四台冠新天后都唔識

Who

四台冠得主

Her MV = discount Wednesday Campanella

冇聽過呢個人，咁就天后？

先旨聲明我只撐黃淑儀+dusty bottle
但有人得到呢個成就點都要講講 支持下本地樂壇

乜宜家仲有人信呢啲ranking
一睇就知打手開post la

有冇聽過佢啲m記歌
Dusty bottle同 陳凱詠都各有一首

你唔留意本地樂壇啫 我tvb人做乜要同環球啲人做打手 tvb同環球一向無計傾

viu TV無公信力？

dusty bottle正啲

樓主你係真心幫佢定想捧殺呀

I know u know u know i know

四台冠咁勁講下都叫捧殺？

Who?

WHO?

香港樂壇比你地害死啦
唔留意淨係who who who

我預呢到巴打都係多數屌多架啦

有睇viutv chill club點會who佢 冠軍歌都攞過
結論：樓上話who既淨係識睇tvb

我有啲擔心就真 四台冠喎 咁撚勁喎
應該點都有人識掛
點知現實竟然個個who who who
唔通本地音樂真係徹底變左小眾野？

呢到巴打成日話我真係好撚愛香港
但事實就係不斷踩自己本土藝人
好少有鼓勵支持 其實搭車都聽到首歌真係幾好既

呢首歌viutv日播夜播冠埋都可以話唔識
點樣愛香港呀
我呢啲比人屌開tvb打手既都識佢反而佢地唔識仲懶威咁問who 成件事會唔會太肉酸

link?

定其實環球啲人真係無咁入屋呢
黃妍Sony好似多人識啲？又開過音樂會

樓主唔好累人，人地仲啱啱開始，上緊位，畀啲時間

你覺得叻叻, 我覺得so sad。作為一個會聽歌既香港人, 唔聽本地要走去聽臺灣同日本既歌我覺得係可悲。我而家會聽既香港既歌最新果首已經係
J.Arie - 你死我活。拿, 我就好撚膚淺既, Chill Club榜我唔知係乜, 覆你呢個PO之前我聽都未聽過。RTHK, 新城, 903呢3個以我所知係收音機電台嘢, 如果唔聽收音機/網上版電台, 請問有咩辦法可以接觸到...?

咁你點睇呢度啲人原來四台冠都唔識
香港樂壇點搞呀 真係無諗過原來四台冠既穿透力係咁低 係咪我對本土樂迷既數量高估左呢

viutv 都冇睇？

chill club咪即係viutv個榜囉
連登仔反tvb一定會轉去睇既另一個電視台呀

Gigi姐有歌出?

黃妍+黃淑蔓+戴祖儀
合稱 黃淑儀

呢個天后真心勁
勁到我都唔識

唔係個個都鍾意/ 會睇電視嘛?

四台冠都唔比講惡到

咁有咩好講啫 播歌媒介唔係電視就收音機 網上有人share你又未必會聽 然後你對耳就淨係識聽韓國歌 之後喺度屌無人比廣東歌你聽 咩野邏輯呀

ok 你成功幫佢敗路人好感

呢首歌係幾特別 易上腦

不過都係靠睇chill club先有機會認識到

呢首真係正嘅 不過樓主開post講就好似倒緊佢米

師兄又唔聽電台，又唔睇電視，問有咩方法接觸到

天生二品？ 樓主識唔識中文

呢首係好聽 不過四台冠好似誇咗啲啊嘛

躝啦 乜水呀
拉

有咩問題？

林家謙首一人之境咁撚hit都無四台冠
呢首居然爆冷做到 我緊係要宣揚下 支持下本地樂壇既後起之秀啦

首歌歌名就係叫天生二品 衝出黎柒做乜啫

歌名玩食字

然後佢自己走去搵外國歌聽
跟住話無廣東歌聽 心諗做乜鳩

好彩cath首牆身有裂只係得兩台冠
原來拎到四台冠擺上黎講係會咁多人屌

樓主好波

I奴菇奴U奴I奴

我知道

我唔會聽KPOP架, 同埋我邊度有屌過冇人俾歌我聽 ?
拿, 呢首, 我聽咗。整體感覺唔錯, 我都多謝你些牙歌我聽, 我都會慢慢揾佢d歌嚟聽, 啱啱換咗新喇叭幾日, fit哂啦。
諗番起個譚阿嬸把聲就煩都燥, 陪著你走.........
然後個菊阿嬸又係, 首首歌都係咁既唱腔, 唱到好似啱啱全家死哂咁.......

Who cares ?

環球咁反tvb 旗下女歌手拎到四台冠竟然無人欣賞

有冇咁撚嚴重阿 ...

邊位？菊花橋啲朋友？

做乜咁睇唔開聽星夢

鍾雪估唔估到自己寫咗首四台冠軍歌

佢自己講

作為一個會聽歌既香港人, 唔聽本地要走去聽臺灣同日本既歌我覺得係可悲

明明呢兩三年多返咁多唔同種類既歌
然後話無媒介去聽 但佢就有媒介搵到外國既歌黎聽 你話呢啲咩邏輯

同埋估唔到寫到首四台冠出黎點知連登仔依然唔欣賞仲屌到仆街

咁難聽既歌

屌, 我之前住青衣d綠VAN有個Mon會有歌睇到同聽到架, 雖然只係得太陽娛樂.....

你作架？

我自己住, 唔開電視, 返老母度, 佢開硬TBB

天后兩個字唔畀，得唔得？
獨立出道先第二年，叫天后你唔撚係玩緊人？
加個小字都畀你過

我欣賞佢，但未叫到天后住

因為我聽緊果啲...都係2011年開始聽開直到而家......

阿叔我都有聽下呢首，都ok

Eason 張敬軒 Joey時代走過

支持本地新人，會俾錢聽下歌

佢地三個個名岩岩就係分別第一/二/三個字拆開組成黃淑儀 係咪好巧合 可惜三個都唔同公司 想聽一次黃淑儀同台唱歌應該呢世都無乜可能

最近一個天后已經超過40歲
容祖兒比人叫天后果陣咪又係得廿幾歲
難得有一個歌手有character又唱得叫做有啲能力 樂壇係時候有一個新既天后架啦
已經等左十幾年

第一次聽以為係糖妹

依首歌你第一下聽會幾好幾清新
但成首歌太重複，有改善空間
不過已經好好

就係認同先叫你唔好摧毁人
畀啲時間等佢上位好過

容祖兒出道第二年叫天后？你呃阿叔我呀？

邊撚個

新人未知唱到曉飛
第二年已經升到上一線

慘了-13 原來佢唔係天后

又想延續pop song K歌 不了
聽左幾廿年 聽到作悶🤢
個造型又想扮邊個？ Billie Ellish?

如果係捧殺都係電台+viu捧殺啦
唔係佢比四台冠 我會有機會開呢個post?
做人要分清楚因果是非

支找本地歌手。不過electro funk用廣東話好似怪怪地，定哩個腔唱廣東話怪怪地

好似林峯咁
PR 將新人吹得太勁並唔係好事
只會被人恥笑

你死要咁樣害人我真係救你唔到⋯
同個啲乜春接班人一撚樣害死人

如果咁係害人都係電台+viu害佢啦
唔係佢比四台冠 我會有機會開呢個post吹奏佢?
做人要分清楚因果是非先好啲喎

唔係一首我會再聽嘅歌

呢個?

-20了 有份四台冠佢既電台dj同viutv主持知道害左佢未

唔識
唱live勁先同我講

屌你，你叫人天后呀
我唔知903有冇叫佢天后，如果有，一撚樣害死人

你出個post第一版個個都問乜水，咁叫唔叫到天后？

其實咁多年呢啲榜都係高層吹奏
又唔係好似apple spotify 咁計邊個多人聽
所謂公信力係streaming 年代就一早無咗啦

何謂專業推介同受歡迎?
明明多人聽就係成功就係受歡迎

勉強話專業推介上榜又點有說服力呢

Shit, 我而家先知你原來真係玩鳩緊佢

係你搞事先啫

點解咁膠嘅塊面

第一次聽個名就已經係天后，香港果然係一個奇跡嘅訂方嚟

嘩我真心信左 打開黎聽 嚇到鳩縮

個mv扮aimyon

chill club推介都真係成日播

唔係玩佢 係真心因為電台加99台比個四台冠佢而信佢係天后
咁咪佢地害死佢囉 唔關我事 我都係比人誤導左

26歲

聽歌定睇樣？？？

又唔做嘢

電視電台都唔聽
我真係幫你唔到
串流平台都會promote新歌架喎

只鐘意聽廣東歌亦都會聽新歌都唔識佢

四台冠唔係要tvb咩

TVB過時啦

ok la幾好聽 但未到天后級囉

你搞到我好亂 你係講緊你自己？

點解你個4台冇左tvb不過支持

想知你個啲日本台灣係咪有人塞比你聽先接觸到？定係你自己去search

五官端正已經贏咗好多人
呢個都幾cute

環球同TVB唔啱，冇可能上到

認真 呢首歌我loop左2個月見咁好成績我都幾欣賞
唔明點解咁多人唔留意本地音樂衝出黎問who
無知係唔係威啲
然後又有一炸人衝出黎話難聽 dear jane pop rock 又話MK情歌 特別少少又話人難聽 咁撚難服侍

就算佢首歌好聽
都唔等於佢係天后
吹到咁大
啲人梗係問who喇
聽完，普通

幾好聽
幾有個人風格

男人eeetv有播過佢

垃圾藍人etv

台灣 S.H.E人地播, 楊丞琳人地播, 蔡依林麥記播 ( 冇聽幾年 ) 人地播
日本, 濱崎步人地播, ELT睇某一年不能笑, 坂井泉水人地播/龍珠GT ED
Perfume十年前睇紅白, 生物股長睇火影, 水樹奈唔記得咗

OK啦
唔算突出
曲風無咩特別
編曲都無咩新意
但都會支持下既

天生未願坐定
我都明

咁咩叫
天生面上有星
天生銀河裡馳騁

On9樓主
Jace絕對有前途
但喺度曲線累人做乜鳩

個長毛係咪都唔係黃佢地合作返

唔係第一日知啦 有d人一面話愛香港 一面踩人

hi 咁都見到你？

噤你論證唔到呢啲ranking 仲有冇公信力喎
我唔留意呢啲ranking姐，唔代表佢地有公信力。
你噤講反而證明你邏輯有問題，原來tvb啲員工質素噤嫁，講野無邏輯既。

抄Dua Lipa 造型抄歌抄
仲要扮自己風格好笑

其實點會唔信 每個台都有唔同高低 普通一首無咁好聽概歌無可能拎到咁多冠 你唔信唔代表無公信力

天后jace
公司好有錢，正，好鍾意佢公司
買ranking買左幾錢？
十萬 promotion package，四五十萬 買左個四台冠軍
好似大陸蝗買全身名牌當自己名模
正呀，好撚鍾意jace

練好d咬字發音先喇...唔睇字幕都唔知佢jm9

環球成日買view數

300k view數得千幾個like
另一邊 gin新歌 100k view數又係得千幾個like

其實幾靚，但d打扮真係唔識欣賞

有人講Dusty Bottle，主音Kerryta好撚淫，j撚到出血

唔係每個人都認識呢個歌手
就噤掟條link上來又唔介紹下，巴絲問下佢乜水，就話人踩佢?
仲要上綱上線，拎埋其他本土藝人來講。我聽本土音樂都唔一定聽cantopop，聽indie既唔係支持本土音樂?你有幾可見過indie作品可以派台丫。宜家邊個厄殺緊本土音樂?

我無用我唔信呢個point做論據喎。而且我都無講過我唔信。

波記快啲幫dusty bottle出碟啦

上面先話乜仲有人信 而家又話自己信 諗清楚未

睇live個樣好閪面，聽聲都ok

係囉
我都好鍾意呢首歌
同埋佢之前果啲想突然 想正常
全部都唔係傳統果啲廣東慢歌
起碼有啲新元素聽下

我亦無講過我信

原來天后呢個名銜係香港已經變到咁低lv

條友弱智

咩叫四台冠

四個流行榜既冠軍
三電台+1電視台

依首歌旅律幾好
但真係好唔中意佢咬字方式
唔睇歌詞聽唔到佢唱乜
仲有佢首《只想正常》好鬼難聽

識佢老鼠米奇

睇黎呢位歌手真係未夠水平拎四冠
希望呢四個台下次認真啲 唔好亂咁谷起人盞害死人

呢首歌特別 所以拎左

四台冠咪有天后潛質囉
如果咁係玩佢不如問返903 997果啲點解冠佢啦 知唔知四台冠好難攞架

114負評喎

問下who都唔得... 串過馬撚

呢種擺低三個字母然後走人
擺明係睇人唔起啦問邊個？

好聲好氣問：
邊個黎架 幾叻喎有四台冠
我就會答
但班仆街依家擺明睇唔起廣東歌既態度
我做乜仲要答佢？

係幾好聽㗎

大家屌樓主就算啦

有睇開viu 但對佢無乜興趣
無乜大印象，一般貨色

香港邊有樂壇
早幾年有隊終於唔洗企係度唱歌既AS ONE
跳舞又齊, 歌又好聽, 結果咪又係冇noise
shin去韓國, nata選港姐, chole去tvb
呢個新人過多幾個月唔會有人識
入去tvb拍住戴祖儀拍後生仔做是非精罷啦

屌我把撚咩 根本啲人就係唔尊重本地樂壇 唔珍惜新血

葉佩雯都有四台冠歌啦

唔通又係天后?

你攞果個年代黎比
大把人四冠到
依家競爭大好多

... 會唔會倒轉?

家下啲出產量少好多喎

支持香港音樂
屌晒上面堆ON9仔

香港本地歌手Jace陳凱詠
識未？唔識咪Google下睇下人地FB PAGE

香港本地歌手Jace陳凱詠

香港人支持香港音樂有咩問題

冇話你有問題🤨

好普通

未google 係咪唱想正常個件

生活係廿年前？
播歌唔用Spotify YouTube 死左
仲睇電視同收音機？
仲有廣東歌真係好垃圾

有留低WHO 但一場黎到聽哂 但真係聽唔到佢唱邊隻字

spotify YouTube大把廣東歌
但你最尾果句仲講咩啫
咁撚多偏見 口講支持香港

用開Spotify 都冇見過呢條友個名
仲有從來冇講過自己支持香港嘅歌

jace係第一代 Dusty Bottle 主音.......

如果你想香港好
但連香港既文化都唔想用少少時間認識下
淨係識左踩右踩
咁不如快啲去懷抱中國啦

原來香港既文化淨係得廣東歌
仲要係拎個3 唔識7 既人出黎代表曬成個樂壇

聽都未聽過你真可憐

佢果陣係英文時代
依家新版DB係kerryta主導既粵版時代

用咩聽有咩分別 唔係你用spotify 就好威wo
只係普通野 有歌聽到就得啦

我諗樓主標題唔加新樂壇天后應該無人who 你
要人唔好咁串首先你唔好咁囂張
(定曲線反緊？我真心了）

係你自己喺上面講 仲有廣東歌真係好垃圾 喎

咪撚喺度扮失憶啦
即係你根本唔支持成個樂壇
仲好意思話我用一首歌代表樂壇？

唔信 啲人睇唔起廣東歌 見到一個算新既歌手攞到四台冠緊係覺得唔值 咪踩到貼地囉 根本就唔關我講天后果兩隻字事

唔該你追po先啦 有條友彈出黎話播歌媒介唔係電台就電視
我只係更正返其實2020 年唔止係得呢2 樣野可以聽

但唔覺得首歌好特別或點

唔明點解4 台到

就算我有無用呢個3唔識7既人代表晒全個樂壇 你上面已經話 “仲有廣東歌真係好垃圾”
即係你根本就睇廣東歌同香港歌手唔起啦
咁你點講都唔會認同香港音樂文化架啦

本身講緊香港d歌
係你無啦啦拎香港文化同想香港好呢2 樣野出黎講
仲叫人去懷抱中國

我可憐定佢可憐

香港既歌唔係代表緊香港流行文化？
你自己 講 *仲有廣東歌真係好垃圾*
係你自己講架 你自己都睇唔起屬於香港既文化 咁我叫你懷抱中國有咩問題

面對現實 廣東歌同香港歌手點解會比支那同kpop完勝係有原因

樓主好撚倒米

香港流行文化有好多種
我冇睇唔起香港既所有文化
只係廣東話呢‘一’種文化係好劣質

笑

個原因咪就係有你呢啲踩港樂迷 聽半首甚至廿秒歌都費事 然後戴住有色眼鏡用固有印象一次過屌晒全部廣東歌係垃圾然後唔聽囉

利申：好聽既乜歌都會聽 廣東/泰文/英文/韓文都有聽

D歌劣質冇人聽就怪d聽眾
唔思考下點解會冇人聽

大把人聽啦 劣質？唔覺wo

搞清楚個順序先啦
呢幾年未聽過任何一首粵語歌 然後 同人講：廣東歌好劣質好垃圾呀
你既邏輯喺邊

佢地好撚好笑 因為自己淨係鍾意聽外國歌 實際好耐無聽hk pop
然後潛意識洗自己腦不斷話香港歌垃圾
真係可笑

我冇講過自己呢幾年冇聽過廣東話
首先9 up 話我睇唔起香港文化
又屈我冇聽
個邏輯係呢幾年開親新出廣東歌都一鳩樣聽左唔夠一分鐘就想熄 = 新既廣東歌好垃圾

我以為係起碼張國榮 梅姐呢啲階級先有「聽都未聽過 真可憐」之類既說話
原來今時今日咁多人個層次都低左咁多真可憐

歡迎繼續自己對住d廣東歌同d垃圾榜打飛機
然後話人地洗自己腦

大把歌好聽啦
淨係識聽星夢英皇？

就黎去到 樓下呀嬸d歌你都未聽過
真係可憐

其實今時今日呢啲榜有咩公信力？
應該成個娛樂圈既獎項 排名都無咩公信力啦
可能你唔識以前既香港娛樂圈 我諗你應該係個啲覺得今時水上到紅館開一場演唱會就係有實力個啲年輕人黎

好唔好聽好主觀
你自己睇返廣東歌銷量d curve就知受唔受歡迎

網上有串流平台比月費任聽仲駛鬼買實體碟 咩年代呀你

我老了，真係唔識

係 聽開真真正正詞曲聲有味道既舊廣東歌 真係聽唔明今時今日啲廣東歌做緊乜

小心又比樓主屌

連詩雅吊打

而家無味道？

你試吓聽八九十年代既歌
林敏聰 黎彼得個啲詞 我覺得正好多

有天后潛質=天后

nba都唔知有幾多個人話有LBJ潛質啦ON9

同埋而家嘅4台冠同之前喺知名度上面根本冇得比，睇吓有幾多人話唔識佢就知啦，可能求其喺YouTube cover一首hit嘅歌仲多人識

唔評論佢個人實力，但一定未去到天后，可能只係新人裏面比較耀眼嘅一位，而你求鳩其其就話人係天后，就等於將佢同容祖兒嗰班真天后做對比，搞到啲人一定唔likey佢，咁你仲唔係標題黨？仲唔係博屌？

我唔買餸，又唔買外賣，又唔去餐廳
重有咩方法接觸到食物

我覺得我係香港食唔到野真係好可悲

話時話jarie都有新歌
樓上update下

我知啊

其中一部份囉 自己都唔支持仲話想保育香港文化連登仔

其實我覺得幾好聽 呢啲歌唔易唱 係個mv出事啫

但公道啲講句 佢未出道之前我有喺尖沙咀海旁聽過
佢把聲幾好聽唱live都幾好
我覺得係佢間公司害咗佢

唔識 依家咪識囉
個世界總會汰舊立新嫁啦
又話支持本土嘅？

其實係有問題喎
啲電台榜電視榜
都唔係好似stream platform咁計播放率
真正嘅受歡迎度, 係呢個時代絕對有數計, 有公信力

高層話你派第幾名就第幾名
你話破舊立新唔係應該要淘汰呢啲垃圾制度?

係有問題
我係想講大家對新野嘅態度姐
唔好未聽就已經劈頭埋黎第一句唔識咁囉

如果大家對香港啲主流歌手已經係咁樣
咁你諗吓香港啲indie歌手要點生存

我唔認同
你話佢黑箱作業一回事
但電台電視台呢啲媒體係有責任推廣有質素嘅文化
而唔係邊首最多人聽就攞冠軍 呢啲榜各大串流平台已經有

btw 雖然Jace呢首歌係幾正 但從來冇人封過佢做咩新樂壇天后 明明佢只係出道第二年嘅新人
所以各位冇留意開廣東歌嘅唔好俾樓主fake到 係佢on9亂開post吹奏而已

事實聽聚係唔認同你所謂嘅"專業"吹捧
大眾口味同你所吹奏嘅有咁大距離
呢啲榜淪為人為宣傳, 吹捧
鐘意擺佢第幾位就第幾位
一早失去咗推廣嘅功能

但睇返今年各大串流平台嘅熱播榜，長居榜首嘅就係銀河修理員同零分呢啲連登仔最討厭嘅「MK歌」、「情情塔塔歌」 ，同呼吸有害等TVB劇歌
反觀各大電台電視台流行榜，推介嘅歌的而且確比較多元化，唔係得啲情歌/劇歌，同埋新人嘅歌比較多機會上榜，天生二品就係一個好例子

唔好篤爆啦
人地大唱片公司揼幾多錢宣傳
林家謙自己manage 自己
係輸蝕啲架喇

唉，我砌咗playlist幾年，個個星期推post 都冇乜人知咁

砌咗一堆Playlist，上住連登聽本地新歌 (Spotify, KKBOX, MOOV, YouTube)

其實都係問題嚟，歌曲off lime 推廣滲透度太低

聽晒先講，你肯定全部垃圾？

砌咗一堆Playlist，上住連登聽本地新歌 (Spotify, KKBOX, MOOV, YouTube)

其實我睇903派台歌page, 都有好多獨立歌手樂隊派台，就算DJ唔播，都算係一種宣傳渠道
點解咁多indie band唔試吓派台，之後indie fans又會要屌pop撚唔聽indie

好似The Sulis Club咁，有DJ鼓勵先派台

利伸聽開RH, 接受到Pop及indie

支持下：

其實流行曲就係現代詩

我好少聽廣東歌
都確實唔知佢邊個
但打開一聽就知係邊首
viu真係日播夜播

認真，未聽過

曲風少少似90年代初期嘅冷門j-pop。
903由朝播到晚🤦🏻‍♂️

老人家我覺得好撚難聽，
男人唱歌把聲唔使扭咁多屎忽花，
除非可以扭到 森山直太郎 咁自然。
林子祥、盧冠廷、李宗盛果啲自然唱歌比較舒服。

出貓唔好拎第一

仲尷尬過乜鳩古埃及文明同lmao mma

想突然同呢首係幾好聽 不過你個topic真係開得衰

二品？

連登仔好尻煩 唔識咪聽下囉比下意見囉 一個二個淨係識留言who？ 連登仔支持本土？睇唔出

鐵甲萬能俠

一個post開得串啲就試晒啲仆街出黎
愛香港 愛本土喎
我真係好撚鍾意香港
但不包括香港音樂

反政府人格唔係第一日見 之前禁夜市就話病毒6點收工 全面禁就話唔方便

其實用假膠方法講會好啲，你下下講到咁盡兒登仔唔會受，屈Dee下次努力啲啦唉

呢期爆紅梗係稻香大媽啦

又唔做野 又唔做野

印象中上年佢冇咩點拎新人獎，第二年就拎到四台冠，首歌都幾好聽丫

其實幾好聽

有！ 連登有人介紹 不過到時又會who who who